講分手真係好難？

平時成日話人應該點點點
到自己嗰陣⋯⋯唉
點會做得出

分手要狠

分開簡單...